一人一個無心插柳柳成陰既故事

自己無經歷過 但可以分享身邊人經歷
有個女仔
本身鍾意A
而A同B係好fd既
個女仔為左知多d A既野
就同多左B玩 咁又可以順便同埋A玩
最後 個女仔鍾意左B 一齊左

有次無心插柳柳成陰

雞

話說有晚我女友有次激嬲左我, 雖然佢當場已經道左歉, 但我都仲未嬲完。於是帶佢屋企,教訓下佢下流既肉體, 揸皺幾下之後, 就放出我條巨龍, 出力係咁抽插佢 , 結果插到佢連水都出,床單濕左達......完